點知個女仔鐘唔鐘意我

又話唔鐘意我 不過又成日向我報到

仲有幾日
14號約佢出黎

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

食左藥未 今晚

收兵

係鐘意你嘅話都唔駛上黎開post...

當你兵...

都講到明唔鐘意
仲再盅個頭埋去

有無內容呀？
點樣同你報到？
定係你諗多左？

如果樓主係popo可以連監獄都不用蹲，直接繼續強姦

至少應該有好感

7